官方正服：魔力寶永恆初心 Telegram group

因為黎緊最快兩日後(3月25至4月頭)公測,想搵多D 香港人一齊夾住黎玩.

睇下多個Telegram Group會唔會令大家交流緊密少少( Me比較少用其他App)

如果只可以三帳既話,我生產系應該會淨係做廚師+2獵,到時大家多多捧場

個Telegram Group主要係為以下用途:

玩家交流

玩家交易(有封印巴打既話，預訂靚掉黑鳥)

組隊練功

組隊解任打王

資源整合

入谷連結：

大家有時間幫我推下post

推

練技地獄
刷靈巧地獄
練功弓格法
打王劍斧

雙倍經同技經應該好好既

浪費人生(一半)首選

但係練到十技好有滿足感

加油

亂射果下既光

佢有雙倍技經 應該好好多
而且好多職都多左得意技

初心有雙倍？

有 雙經雙技經

電腦版？同以前有咩分別

電腦版，大致上跟番2.0版本

詳細資料群入面有

起底
負皮
上一頁

noted with thanks

小學狗出現了

傷心

唔係得技先雙倍咩
lv同之前一樣

唔通我誤會左？一陣再fc

我錯
你啱

邊有咁多岩唔岩，入左谷未

撞

開咁多垃圾post做乜撚野屌你老母臭閪

因為你個人垃圾咪覺得垃圾囉 屌你老母臭閪on79

洗唔洗整個GROUP都分幾個
又whatsapp,tg,discord咁
1個post出哂幾條LINK咪算囉

多謝你既意見

個admin都真係幾撚垃圾下，咩都唔講得，咁撚型叫人自走，轉個頭又踢人加pm屌，小學雞到爆

我又真係幾垃圾既 至少我又唔會自己係香港住 話自己係外國住

你都幾弱智下，返左黎唔得架？不過算9數啦，靠個搓心group黎打飛機打得幾耐姐？admin喎，黃絲喎，中資game咪一樣奶得大大力？呀, my bad,你個gp都行緊言論限制，其實同大陸冇分別啦慢慢玩中資game啦

明明呢度初心谷 日日係到講水藍都算
po一個唔知乜水既水藍玩家出黎係到串佢
叫你地收歛少少
轉頭又搵個唔知乜水入谷問呢度係咪水藍谷
好啦 真係群規唔俾你地講水藍 有左群規仲係咁講 叫你自走 又唔走 仲係到講水藍 踢左好過份？
咁都過份既話，是但啦，當我錯，sorry

係阿係阿 你喜啦

垃圾樓豬搓心出幾錢俾你？開咁多gp收收埋埋咁多資料為咩？幫中資公司開gp係咪幫佢地收集個人資料？

哈哈

收皮啦不嬲屌你都係屌你言論限制姐，搓心未出我講水藍關你柒事呀？你咁撚有初心就唔好係gp到以為人黑驚準俾踢啦，扮哂野做乜鳩姐屌你老母？開咁多gp，想用人d資料做乜？

同埋嗰個巴打道左歉，你叫人自走，人地未走你就踢，踢左又pm人屌人再block人，咁撚廢學人做admin？中資公司真係大把錢，乜撚野人都請得落，有本事咪撚block呀嘛

MAXX?

垃圾到唔夠兩句又踢有本事咪撚pm屌呀嘛廢柴

哇 原來道左歉大晒架？

講句哎啊唔好意思 之後繼續講私服 原來句，對唔住大晒架？

唔知邊個，但有密切留意住隻admin同個gp

收皮啦，自己叫人自走咪又係踢人？廢撚到你咁學人做admin難怪開咁多個gp

做人咁撚廢要pm屌，好咩？

pm屌你=廢?

笑撚左

有本事係個gp用point達到我收皮呀嘛？不過有本事唔會踢人啦過幾日再入黎撚狗下

喂你真係弱智架wor
係咪想笑撚死我?

收集tg id? 不嬲登記初心都要電話號碼,你呢個展露智商下限真係好可愛阿

係咪真係無野可以屈就屈人打手lol?

小學畢業未?

廿幾三十歲人唔係以為自己展示智商下限 俾人撚就叫撚人掛

初心收集同你本人有咩關係？而家屌你開gp收人電話號碼邊句屌錯？1月仲叫人入你個whatsapp gp，定你意思係你老頂收集好哂唔洗你做嘅意思？記憶錯亂定精神錯亂？

17個鐘前仲推whatsapp酒gp都真係好撚好笑下

大家一齊玩水藍魔力

條ADMIN真心智力有問題
明明一個GRP大家吹水, 禁依樣禁果樣
大家吹下水唔得, 依樣又唔得果樣又唔得
ON撚9

強迫証咩你

唔撚係話初心出錢俾我咩,弱智狗

水藍打手番去玩水藍啦

係阿~

下面個留言咪問左你隻廢物係咪老頂幫你收好哂囉

一入gp一班人玩野話有黑警，你自己on9信撚左，扮撚哂黃咁，收皮啦

笑撚左, 唔HAPPY 就踢人

大家一齊玩水藍魔力

經驗倍數啱哂上班一族
可hea玩
連線穩定過初心官服

tg谷admin個老母比狗屌黎?
講下野就踼人
不如整埋初心禁字表啦

係, 見到有個人問2句, 又踢左人\仲係入面果D諗下自己有幾犯賤先係入面啦

見佢係咁踢人, OUT左GRP

大陸仔黎....
黃嘅根本唔會玩官服 因為係大陸公司

絛友真係以為自己全港最大初心谷管理人
垃圾一名

係
屌死佢個垃圾

岩岩話渣緊車好嬲果個C兄可唔可以留個TG, 不如你開個TG GRP啦,

依個TG 垃圾到仆街,

渣車CHING?

外面世界好污糟
你真係好垃圾, 你唔係女人, 就現實世界俾人踩住果D

想係個幾百人既TG GRP拎返D成就

拿將心比己, 玩一定係初心,

係TG GRP OWNER 垃圾姐

巴打,你TG係咩, 佢係咁踢人, 好ON9

想大家吹吹水, 唔想有D ON9 做ADMIN既垃圾, 入依個TG GRP

死ON9, 唔出黎阿, 出黎丫垃圾

推呢個

仲係個GRP入面既, 覺得自己係人既就走啦

好想知舊GRP入面D人係咩心態

HI 傻西

得返自己同自己講野, 邊個傻西

無撚端端係樓主個谷比人踢撚左 有無人解釋下

喂，有屁就放啦，睇下你條垃圾咩料都好呀

個個都屌7你, 諗下點解啦, 邊個傻西阿

兩三條友=個個? 你個世界都幾細wor 傻西
你住開水飯房架?

自己同自己講野好開心?你細格仲細啦

你個GRP無人吹水, 得返自己貼D新聞出黎, 係唔覺得7, 你屋企隻狗都笑7你啦, 垃圾

喂喂，自己行文字獄亂柒踢人就預左俾人屌架啦，你老母做雞生著你個廢柴係度踢人玩單打，見過世面未

定食開屎所以做搓心打手都冇撚所謂？

好想知個TGGRP入面仲有無人會講野, 你踢左幾多人阿,

踢晒啦屌佢老母

真定假呀

點解?

問下樓豬先知

唔好入樓主個group
佢主要係黎收集電話黎睇女
狗公黎
起佢底就知佢開左勁多group
大家唔好中伏
由其係絲打

早係兩年前就set好曬

一禁起底就知樓主乜料
全部都係開whatsapp, tg, signal group
入左既巴絲快d退group

成個on9仔咁

賣tg id 阿？笑撚死人
你老母生你個陣冇俾夠奶你飲阿？

政府要買電話同銀行或者isp買，實慢過同我買？
想屈人唔到就係到展露智商

入呢個谷最緊要順從谷主
講野要小心d, 最好讚下admin 管理幾百人辛苦晒
女會員千奇唔好用自己相做頭像
自己小心d

死狗公我屌你老母

你老母係雞1Q$350 我晚晚幫襯～

你on9架喎？從頭到尾講緊電話號碼，都係嗰句，開咁多WhatsApp group做乜？做狗公定收集資料？有圖架，冇屈你

呢D狗公真係好仆街
呃蝦條

駁唔到？

唔識中文字？

仲要講咩撚野官方正服
個討論區唔係正服開嫁 屌你老母樓主

你咪就話人on9仔囉，確實冇駁過，btw你公司有冇話幾時開ser？好多人屌緊新卡登記魔力之後係咁收到支那廣告，你點睇？

開咁多谷，又亂踢人？
請問駁左邊樣
本身已經少係谷到出聲等開ser, 唔知你踢乜9？
所以而家係到提其他巴絲退group
要駁既拎d證據出黎解釋下點解踢人，點解咁多限制？

依條友真係經典, 依個世界原來有D咁既人,

世界上已經無詞可以講佢

你邊位要人交待？
駁左乜唔識睇中文？定盲撚左？

即係駁唔到就收收皮啦柒頭

負能量大師

樓豬條on9仲未係gp出聲放屁

呢隻傻狗最叻話人唔識中文

on9仔飲兩啖jolly shandy話自己係酒鬼?

我係隻中意飲jolly shandy既酒狗+狗公大師
想變負
想更加負
想一齊負
狗公退散

樓主隻垃圾去邊黎

個個都對你班水藍打手十分煩厭

講左唔好提私服,係要提

多次警告都仲係要提水藍

成班谷友都話你地係到R人玩水藍

再三警告,仲係要講架wor~ 班谷友都頂唔順

谷友們睇穿晒你地班水藍大戶想R人玩水藍

谷友反應

谷友反應2

大家對你班友仔見人就亂屌既反應

其實你地係到做緊乜,成個谷都知

上面俾我完全封鎖左果個傻鳩

其實唔係你係個谷亂屌人,本身冇人會踢你
玩得魔力冇30都廿幾歲,你都90年出世,就31歲人,仲咁幼稚都算
講野唔好話30歲,13歲都唔知有無

一時又話我收左錢收集資料,一時又話係我官方請番黎,一時又話我呢樣果樣
其實你自己個13歲既腦夾好口供未?

定你仲精神分裂緊?一時係"外國"工作,一時係香港?
想屈人都好心你統一好自己想講咩啦.(反正我睇唔到LOL)
不過我明既,成30歲人,仲要係到成隻小學雞咁以為好威威咁幾條友係到圍威喂.

我自己都有幫私服做過免費宣傳,都唔會好似你呢D手法咁,時不時亂屌人,連D幾歲既小朋友都不如,係咪仲活係小學個年代?

點都好啦,明眼人都睇得出你地班水藍大戶想點撚樣架啦.
你咪繼續做打手囉,加油喔.

唔撚識字仲要衝出黎7？
洗唔洗讀多次小學阿柒頭

係好既就唔怕貨比貨
屎坑咁臭緊係怕同人比

市場自己會淘汰唔適合既
佢地點搵腳玩 我冇得理
我都唔排除初心如果獲左 我會唔會玩水藍
但係唔好係個群講 同亂屌人做attendtion seeker

佢閪，但另一邊又係咁

係個post貼人電話？

....?講咩

不嬲屌你隻廢柴一言堂啦仲未搞得清？踢完人都算9數，仲要pm屌，潛左兩日水用呢d垃圾圖諗住證明d咩？

做admin有本事踢人好威威喎，俾人串親就做小學雞pm人屌？

樓主條撚樣呢d野都算9數啦

喂全撚部都係gp黎，1月個個屌whatsapp仲要推人入whatsapp酒谷？為咩呢下

負能量大師喎，叫人tg 分享故事，唔知暗地做左d咩呢？

你隻打手咪又係一鳩樣，人唔笑狗都吠

哇咁多谷 樓豬一定好靚仔 有冇人分享樓豬相睇下

靚唔靚仔就唔知啦，不過係負能量大師黎，好多女tg佢，租緊6000蚊湯房做炮房，應該ok的

賣唔到水藍野好嬲嬲呢？

好能尷尬
做乜鳩

救命

又真係幾尷尬 係咪好嬲搵唔到人接貨
係ws又比人踢

賣你老母咩傻hi，你老母肯賣都冇人買la搓心開未呀垃圾

笑左，你堆圖入面直情無我係入面，根本無出過聲比你踢左唔知做乜9
起完你底見到你狂開谷先提下大家提防你條傻閪，點知你0解釋駁唔到淨係人身攻擊發老脾唔知你做乜9

你就真係縮返入你老母個臭閪到啦

樓豬隻傻hi係人地個名都加水藍兩隻字咁就屈左人係打手

又屈人發老脾 你唔好縮番入你老母個西到？ 屈人唔成俾人反駁駁到出唔到聲

成班水藍仔 語無倫次 想屈人 係初心度做唔成
又想話賣資料
唔成 又話開谷乜乜77 真係熱心人士wor

做咩轉咁多次口供，當連登仔傻？

你唔係以為自己咩重要人士掛
成班三十歲小學雞訓醒未？
每次證據都要有你個名？
你地成班識咪成班踢

真係不打自招 ，入左個谷冇上過水會俾人踢？
成四百人唔踢其他人踢你？
就算係潛水，潛水俾人踢都唔夠合理？
踢完之後仲會嬲撚到上黎搵番個post黎覆

阿大戶，你既智商同行為，真係完美表露左你既動機
係咪散唔到貨好撚嬲嬲豬阿

咁弱智仲學人r人玩去接貨，r十世r唔r到一個人玩

你智商夠80未

你地可以繼續你地表現 我地有我地食花生

去到邊俾人憎到邊 whatsapp又俾其他谷踢 好撚慘

咁小家好心咪鬼做admin
佢d酒group
係咪話admin隻酒唔好飲係咪都會嬲嬲豬

你d回覆好撚低質，d自信一定係你老母個臭閪到練返黎
真係要比個叻你，打咁大篇野完全無point係點做到？

無上過水成四百人唔踢淨係踢你？即係你踢撚錯囉傻閪，黎d問你自己啦柒頭仲學人講不打自招，得啖笑
你肯定你踢果堆人無踢錯人？

又話成班識又水藍仔又乜又物，sor, 想講返無玩水藍好耐。

由頭到尾都係講緊無啦啦比人踢左，上返黎個post先見咁多人屌7你，淨係見你上哂電咁發脾氣，起埋你底就見到你狂開谷唔知做乜9咪提下人。講嬲我又無乜既，係見到你d回覆EQ又低又燥底，唔繼續覆你邊有得笑

每個point都駁到你阿，仲咁自信以為自己諗既就係事實，當自己估中睇穿哂 人唔笑狗都吠

你係岩既，果4百個谷友無個上黎撐你幫你推post?
繼續攬住個谷做土皇帝啦，記得提提你d谷友食花生睇你笑話

係咪盲撚左先睇唔到point

你咪繼續扮囉
我開左咁多年谷真係第一次見會有「潛水友」俾人踢左咁嬲wor

除非有利益關係姐，個谷對你地散貨好重要姐

係咁屈我嬲做乜鳩
明明我地恥笑得好開心
咁開心既事嬲乜鳩

多謝你既表演 幫係果十幾位水藍兄弟露晒底牌

弱智仔，入得gp就係想玩初心，俾你條撚樣亂柒咁踢而家屌你老母有咩問題？你老味住6000蚊湯房咋，真係以為自己有料咩？好地地入黎想打下機，開ser前鳩up下俾你條白卡仔踢撚左，入黎屌柒你有咩問題？負能量大師，有病就去食藥，一係就去自殺，你要知道你d gp友係我地到笑緊你條on9打手唔識玩就叫人課金呀？

無得玩初心魔力好慘嫁嘛
想係谷放下負姐
想變負
想更加負
想一齊負
水藍散退！

唔好入樓主個group
佢主要係收集電話黎睇女
狗公黎
起佢底就知佢開左勁多group
大家唔好中伏
由其係絲打

隻狗公仲推緊post,真係好撚唔要面住劏房就努力揾錢，咪成日掛住開gp吹水啦好心

樓豬條弱智仔要一個俾咁多個撚，你d花生友呢樓豬？唔係好撐你？撐你嗰d真係要驗下腦喇

樓豬隻弱智囝真係得啖笑，好心你唔撚識就咪撚教人玩魔力la cap撚哂你d柒野呀